9月15日(星期日)瑞和街體育館(3,4)7-9pm(2+2)(-7/13)初至初中級雙打

日期：9月15日(星期日)
地點：瑞和街體育館(3,4)
時間：7-9pm(2+2)
程度：初至初中級雙打【歡迎報名】
費用：共13位，$55位
用球：Li-ling A+90/RSL CLASSIC

1⃣ 想參加🏸雙打活動嘅波友, 可直接經Whatsapp群組向場主報名（經Whatsapp群組報名可在全日大部分時間，即時知道是否確認留位。(如有興趣，可pm我們或活動時間內向場主申請加入)

2️⃣ 或pm電話畀我內容包括【日期,時間,地點】俾我，等我收到後，再一次主動向你確認你的留位就可以了👌🏻 。如果你收不到我的回覆，請不要自己前來，多謝各位波友明白及體諒。

㊙️ 如果係新人，可以留言，我會係pm訊息你，內裡留whatsapp 號碼俾你搵我。

2⃣ 人身及物品安全自負, 搓波請用舊波😉

3⃣ 活動前24小時✈者,需24小時內俾返錢場主,即日報名者請先 confirm。

4️⃣ 搓波請用舊波。

5️⃣ 為保障所有參加者之權益，除1+1外，2+2起所有場均採用 (4岀4入) 摸式，請禮讓騰出打波位置。

6️⃣ 場主樂少如果在場，歡迎試用: 現金/八達通拍卡 , 🇨🇳及🇭🇰(支付寶/微信) , Payme / FPS 付款。

🈯 我們活動級數, 暫以下列區分:
初~初中級: 【殺、吊、擘、滑、推、拉、搓】大部分能夠掌握，+識少少步法，有擊球意識。

🈵 由於多谷同步，往往最後一兩位報名時可能(其他群組內或有報名者已經私下pm)場主，場主最終有權決定成功報名者名單。

🈲如果你係新手打波，未達初級水平(場主觀察為準)，為免有仼何發生意外，場主會請你即時停止打波，需要付款及離開，如對自己程度有疑問，可報名前向場主pm查詢。

※所有報名者參加活動即代表同意我們一切安排及條款，我們有權隨時取消或更改場次時間人數場地用球，舉辦者擁有所有有關本次活動事情之決定權及話事權。

參加者名單：
場主：樂少

1. 樂少
2. abc
3. wong
4. osk
5. osk fd
6. mark
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

快過bot

16秒

咁能得閒